{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009767",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 궁전 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00に可能で、チェックアウトは13:00です。 チェックインおよびチェックアウト時間のご案内を次のようにお知らせします。 予約した宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。 追加人数が必要な場合、追加料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルポリシーはそれぞれ異なる場合がありますので、ご注意ください。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生します。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセルと払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が求められる場合があり、これを持参しない場合は入室をお断りする場合があり、払い戻しもできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物の破損や盗難が発生した場合、法的処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "予約した宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "払い戻しおよびキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルポリシーはそれぞれ異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのようになっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルと払い戻しできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が求められる場合がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が求められる場合があり、これを持参しない場合は入室をお断りする場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置が可能ですか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難が発生した場合、何が起こりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難が発生した場合、法的処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 560
    }
}